一路同人傾計食飯，對方一直用手機message, 我嬲到想發脾氣

同一個識左幾個月既朋友上佢屋企食飯傾計，但佢全程一路拎住手機同人message，包括Voice message，佢會影野食相send比朋友，然後一路傾一路傾。

之後玩卡game, 佢又一路message, 幾次到佢出牌既時候，佢text緊，就叫我等陣先，我就坐係度等佢幾分鐘....佢會影下d牌，然後message朋友，又用Voice message同朋友話「我玩緊牌呀，睇下，我地之前都玩過架呢⋯⋯」一路message....

到底係時代變左，同人傾計拎住手機都好正常？定我嬲得岩？我全程好想發脾氣，但就黎聖誕所以我忍住左，扮冇所謂咁。

下專心玩又比你話狗公有企圖

hea玩又屌

你講晒啦

voice message正人渣

人地溝緊仔你就唔好阻住人搵食啦
阻人搵食燒春袋

你咪少啲約佢囉
又唔係得佢一個朋友

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

咪撚打稻草人啦
人地撚有講過專心玩就係狗公

有天晚上，我女朋友鼾聲如雷，吵得我睡不著。
正當我想著怎麽委婉的叫醒她還不會挨打時，突然看到她手機屏幕亮了。
我按捺不住內心的疑惑，解開了手機，
赫然發現是一個陌生男人發來的消息，”我睡不著，陪我聊聊吧。“
當時我怒火攻心，心中有了把她叫醒的勇氣。
突然，我萌生了一個想法，用她的手機發消息說，我有男朋友了，並讓那個男人加了我的小號。
既然如此，我就跟你聊聊，看看你到底葫蘆裏想賣什麽藥。
就這樣，在女朋友不知情的情況下，我跟那個男人展開了長時間的對話。
漸漸的，我發現這個男人很會聊天，
他總能在合適的時機，說出觸動我內心的話。
我工作上不順利了，他就會陪著我吐槽。
跟女朋友情感不和，他就會安慰我。
想吃好吃的了，他就會推薦我壹些好吃的飯店，還都挺和我的口味。
我發現，這個男人非常和我合得來。
當然，這都是用我女朋友的口吻說的。
一個月以後，我就跟女朋友分了手。
和那個男人在一起了。

好唔尊重
唔值深交

Send message 都唔俾？

樓豬我明你
一路出街一路禁電話
不如唔好出
係屋企都有得禁啦
俾我遇到呢種人通常都無下次